要出校園白色恐佈報導 各位巴絲幫幫手

小弟要出一篇有關校園白色恐佈嘅報導，而家想搵d被審查or被捕老師做採訪。知道受訪者需要保護，所以一定唔會出名出樣可以放心。而家校園白色恐佈越黎越犀利，小弟真係好希望可以做到一篇好嘅報導，講多d受到無理打壓老師嘅事出黎。如果你身邊有依d人，麻煩幫小弟問下願唔願意將自己嘅故事講出黎。
Tg：@MsDeer
歡迎隨時聯絡，可以的話唔該各位巴絲幫我推一推

自推十次

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

自推x8

自推x9

自推x10

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

求多d巴絲入黎

繼續推

推